遭老牌旅遊公司破產殃及 中資財團損失10億或考慮拋售狼隊

英國老牌旅遊公司托馬斯庫克日前宣告破產，狼隊的中資控股公司覆星集團因此損失10億英鎊。

狼隊的母公司中國覆星集團被披露是托馬斯-庫克的最大單一股東，他們從2015年開始收購這家公司的股份，至今已持有18%的股份，投資金額超過10億英鎊。
消息曝光後，狼隊官方堅稱，托馬斯-庫克的倒台所帶來的所有損失都不會對莫利紐斯球場產生影響。但也有消息稱，覆星集團正積極尋求在其他產業的投資，因此願意出售至多20%的俱樂部股份套現。
覆星集團三年前以4500萬鎊收購狼隊，不僅幫助球隊成功升入英超，還在上賽季取得英超第七名並獲得本賽季歐聯杯的參賽資格。可是新賽季狼隊的表現不盡如人意，聯賽至今仍一勝難求。

戴狗點算

復星邊會咁窮 不過支那tsun都算黑氣石 快啲入中國國家隊武磊即刻斷腳都似

黑氣石

五大訴求，缺一不可

都唔會出佢架啦 有咩所謂

英國佬賣完俾中國企業後破產
咩玩法？

買到咁上下時
個管理層開始變哂大6老，之後…

重搵到錢嘅點會咁易咁平賣
班大陸傻鳩重以為執到寶

正正

We are so rich AC米蘭翻版
空心老棺